[有圖嗎]幾乎每個男乘客入到車卡都忍唔住望下佢對腳

唔望就唔撚係男人啦

冇咩問題, 看下嘖

好有肉地

上車望下短裙美腿係尊既一種

摩牙

得一張圖

求ig

呢對腳也夠差的了

小腿好肥美

我有冇睇錯佢對腳離曬地 個身材比例有啲怪

自膠睇錯 唔洗理我

白滑

人妻

呢種著鞋唔著襪既腳真係好撚正
見住佢腳背位露少少腳趾出黎又粉粉地色咁
約隱約現咁
大熱天隻腳熱到出哂汗成日偷偷地伸少少出黎抖氣

有無人識佢

白到返光

係咪我睇錯 離哂地

點解好似凌空左咁

條女隻腳向西裝佬到
証明港女較接受西裝人士
不接受油頭毒撚

夠白滑姐所以先吸睛
唔係特別長

此風不可長

掂唔到地

主要係因為個樣又ok

好想除咗佢對鞋聞

話掂唔到地既自己去驗眼啦

這些機會不會我的

個樣唔錯 個鼻好直

小童身高 ?

幾得

依d乜唔係屬於算肥既腳？

有點兒短

get錯以為樓主望每個入黎既男乘客佢地對腳

咁都好睇

人地可能係基呢

睇落好短
不過白滑

將心比心

你會比較接受西裝裙港女
定油頭豬閪？

宜家先見到對鞋係chanel

lm

短咗啲

不過一餐半餐重係可以嘅

l,m

有無米五條女

係咪個個人第一眼睇條女都係想問點解隻腳離撚晒地

直頭想奶暈對佢腳

短撚到

成班盲撚 個影係右腳個影黎 左腳掂地

心理學家

做咩影我條女？

不了

朝早有個po話個阿叔想控埋去個幅圖有冇人有

點解可以兩隻腳都唔掂地...

點解會有人睇倒兩隻腳唔掂地？ 眼殘到咁

西裝褲好緊

好想奶

有望既 》 gay test pass

無望到 》 gay test fail

左腳咪掂地囉屌 成班盲嘅學咩人上連登

388上面有得屌

應該35歲前後
對channel鞋真係好柒

比較反光者

最右西面好撚正

目測35左右 幾有女人味

中環鰂魚涌呢啲大把周圍都係有乜咁特別

你有冇得屌先

有

邊個場

對鞋幾靚

係讀心神探

老雞

個黑色背囊幾靚

咁撚粗

今朝有個阿伯條女對腳個po
係咪冇左?

第1眼睇真係以為掂唔到地

一張是不夠的.jpg

面紋，頸紋同手啲青筋出賣左年齡
冇波
得腳可以一戰